{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 쿠앤아이키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペットと一緒にいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って表記された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVと無料Wi-Fiが提供されます。 客室は禁煙です。 プールはぬるま湯があり、チェックイン前日までに事前予約が必要です。 プールビラの利用時間は午前10時までで、利用料は50,000ウォンです。 電気グリルを利用したバーベキュー場があり、利用時間は午後11時までで、追加料金でご利用いただけます。 駐車が可能で、キッズ用の電動自動車があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室をお断りすることもあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の紛失や損害についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って表記された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って表記された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される設備は何ですか？",
            "answer": "ペンションではIPTVと無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールはぬるま湯があり、チェックイン前日までに事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールビラの利用時間は午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールビラの利用料は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "電気グリルを利用したバーベキュー場があり、利用時間は午後11時までで、追加料金でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、キッズ用の電動自動車があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 540,
        "QA": 819
    }
}